熱血時報主持762神奇膠演唱會 門票$260

唔知黃牛飛可以炒到幾貴？

都幾抵,$260睇到咁多大明星
好過俾百幾蚊睇咩挑戰者1號悍戰太平洋

大明星

係囉 260蚊睇到咁多大明星 抵過睇eason演唱會n倍

痴撚線 我副身家用曬黎睇牙達個show

呢場要借財仔去支持了

一生人有機會聽到歌神演唱會，破產都要仆去睇啦！

岩岩買左50張門票諗住派俾連登仔去撐場以示大和解
希望副主席唔好再叫熱狗仔抵制連登

無返三萬蚊以上 邊有誠意呀
一陣蟎仔叫繼續封殺

762究竟乜水黎

熱狗偶像

係維基百科搵唔到既人氣明星歌手
屌又話熱狗勤力,唔幫762整WIKI

762都賣260

熱狗應該要為自己個世界整一個屬於佢地嘅wiki

唔好搞亂我上開嗰個wiki

五月天 Burno Mars 都要行撚開

$260會否賣太平
我怕到時搶唔到飛

熱狗柒一件事
神奇膠冇乜野

依條友d 所謂作曲垃圾到唔恨

無三萬 = 窮撚狗主
所以你班熱狗仔每個月課唔夠三皮果d，係人地眼中都係叛變既窮撚